(波鞋撚請入) Vapormax 清潔

我對triple black老實講其實唔洗點清潔，因為對鞋夠黑
但最大問題就係個air底
行街成日hi花撞到搞到個面有啲花痕
上網搵左好耐 youtube都冇人講
自己搵酒精紙巾洗甲水抹都冇用
成對鞋黑蚊蚊好好睇個底反哂光咁
就係因為啲刮痕搞到唔好睇
有冇vapormax用家有我同一樣既苦惱
你地點搞定冇得搞
圖

冇人會留意 唔好咁在意就冇事

LM 買左未著

其實睇唔到

邊有人咁得閒留意你丫

是撚但啦本身已經唔係靚

砂紙磨 粗到幼
自己google點磨

著花咪買新

大佬晒咁多心機時間錢保養對膠鞋
係唔係戇鳩
唔講以為你保養緊皮具

真係唔會覺眼

on9

著殘咪買過對囉

買mon貼

2.0